有冇人隻貓瞓教樣衰得過佢

唔知大家對呢隻貓有冇印象。之前有人係連登出過post話黃貓尋領養，機緣巧合下比我養左佢。一開頭真係好鬼死Q日日都會全天候24小時拎住手機捕佢最可愛嘅一面。
但係！唔知係咪住得太好！佢開始唔再賣萌有幾醜就幾醜，特別係瞓教嘅時候真係7到唔想再影佢
佢係真係瞓著左 但係永遠都反一反白眼眼
10張有9張都係反白眼 基本上係唔會好似其他啲貓咁瞓都咁cute咁萌 成個天使咁

而呢張凳 更加可以令佢嘅「醜」更上一層樓

養左就兩年 正常睡姿得個兩張

呢張係岩岩黎個陣
如果有人隻貓柒得過佢嘅話 歡迎挑機

挑機

最鐘意聞住自己對腳訓

一路訓一路做下瑜伽都唔錯
要舉高過自己個頭先合資格

Hi five

黎張係隻衰貓訓教連埋我張被典落地下
我涷醒咗發現
將佢帶被訓返床，霸佔埋張床
"訓地啦奴才 "

不過都有訓得舒服開心樣

頂你出賣我 無眼睇

今晚返床訓小心啲..

不論暗的環境定光嘅環境...佢都係咁訓

樓主最後嗰張唔爭氣笑了

佢都會但每次遮一遮就咁
咩貓黎嫁

贈你一張笑咩笑

囡囡仲未夠班要繼續修行

喜感貓 想攬住佢係咁錫

笑左 幾靚咩貓黎
挑機再

正常訓覺樣好cute

樣衰得黎真係好樣衰
[img]

挑機

樓主對腳真迷人

佢完勝 好可愛 細細粒

頂笑左 仲樣衰過佢

隻肥貓呢排瞓得幾正常

第二張好怒睥

Bf隻貓

男仔黎？

新睡姿

幾樣衰都覺得可愛

算好 我隻貓有次瞓到成張凳都口水

你呢啲叫賣可愛為生
你睇下佢幾樣衰

佢真係好可愛 有冇幫佢開ig

嘻嘻我每日都唔止錫佢 仲對佢hur口氣

我生得冇其他人咁可愛啫 都唔好負評我啦

你主人不知幾可愛

識我嘅話唔好起我底 讚下我隻貓可愛

我個隻，以前鐘意係訓，依家鐘意訓枱

Follow支持佢先 咁細個曳少少唔緊要啦

啱先食完貓草嗨大左 去左走廊到癱屍

成日覺得佢似夏蕙姨

但訓教又幾qq

我一直都好鐘意雪靴貓 佢好可愛

笑左 好似肥貓
櫻井孝宏有冇靚聲聽

第一次聽雪靴貓

唔係咩？snowshoecat

鍾意d貓訓果陣搵野"朗"住條頸
睇落佢訓得好冧咁

訓到飛緊咁

最鐘意啲貓訓到一條野咁樣

留名

瞓到成個人咁 又識曬住太陽瞓

你呢個好笑

一條野係咩

巴打隻主人同我個隻好似

我以為淨係得我隻貓係訓得咁衰 點知原來大家都係咁

頂我係咁望佢地嘅蛋蛋

平時咁樣

訓林左就咁樣
(一定要離遠影 一行埋去就醒

我focus係面罩
禮服貓 tuxedo cat

細個仲會瞓成咁

救命睇到好想養

我隻貓鐘意掠住條蕉瞓

做個朋友 抱歉樓主我其實係絲打

佢係咪發緊夢

我都係

佢好QQQQQQQ!

我隻貓瞓死左就四腳朝天

諗唔起叫禮服貓
之前成日落去saa到做義工撚個到個隻禮服貓 一係有時買貓糧就會去某間店都聊佢挽 真係好得意

細個好可愛

雖然唔係貓 但佢個樣好正

朋友之前養既貓生咗BB
呢隻訓到就嚟跌出去

我係先斬後奏

我果隻都好中意反白眼

我都想知 訓得好樣衰

可能呢排話得佢樣衰多 依家愈黎愈樣衰

我隻貓真係好L kai

佢做咩

表哥隻貓 太驚嚇

好肥

我家主子都訓得好醜

佢個樣笑死我 打完飛機冇曬力？

訓

笑死 超似啲人飲醉左酒果啲

我訓得最靚

我果隻除左食同訓就無其他野做

第一張好可愛 攬住張藍色被

加菲？係咪食緊闊條麵

訓教個樣都咁奸詐

法國有人狂負評

咁樣

最尾個張

sor，驚嚇得濟負皮左

曲線晒幸福

我都冇眼睇我個隻

比多朵花你睇

好樣衰真係！

好可愛 隻耳仔好似豎起左咁

放住咁多先

見到大家d貓訓得咁安心
平時生活一定好好

果時我以為佢出左咩事

我認得鼻屎妹

好恐怖

幾多個月？

第2張好可愛 成隻兔仔咁

Ok u won笑到斷氣

嘻

Btw呢排好熱 隻衰野成日熱到攤係地下到抖涼 所以今日就去左買個墊比佢爽下 買左138蚊 但塊野已經被咬爛同佢唔瞓 所以大家見到唔好買

兩個呀

呢排瞓得好正常

人扮

我個隻仲樣衰

好樣衰

Wakanda forever

原來個個都識螳螂拳

仲唔係我贏？

皇位不保

第一張

終極挑機

瞓到成個人咁

挑機，鬥樣衰未輸過

女仔人家訓到咁
不過大多數時間兩姊妹都會攬住訓

好好感情